而家出街戴住口罩傻笑、口upup都冇人發現

有冇人有同感

係，唔洗理人地目光

之後發現口罩薄過情趣內衣

窮撚？

驚你返唔到轉頭

真係

係
懷疑自己係痴線佬

係條街喊都冇人知

可以劈大個口瞓

戴緊口罩拎住個電話扮講緊(個口唔洗郁), 果D "小姐，唔好意思阻阻你30秒" 就唔會搞你